# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
# margurite <i@marguerite.su>, 2012, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: @PACKAGE@\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-08-18 14:46+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-06 11:17+0000\n"
"Last-Translator: Marguerite Su <i@marguerite.su>\n"
"Language-Team: Chinese (China) "
"<https://l10n.opensuse.org/projects/kiwi/master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.6\n"

#. /.../
#. Copyright (c) 2005 SuSE GmbH Nuernberg, Germany.  All rights reserved.
#. This file contains the gettext keys used within a gettext call in the
#. boot code for KIWI 
#.
msgid "Boot continues in 10 sec"
msgstr "于 10 秒内继续引导"

msgid "Enter LUKS passphrase"
msgstr "请输入 LUKS 密码"

msgid "Do you accept the license agreement ?"
msgstr "您接受许可协议吗？"

# power-off message
msgid "Do you want to start the System-Recovery ?"
msgstr "您希望开始系统修复吗？"

# power-off message
msgid "Do you want to start the System-Restore ?"
msgstr "您希望开始系统恢复吗？"

msgid "Restoring base operating system..."
msgstr "正在恢复基础操作系统..."

msgid "Destroying ALL data on %1, continue ?"
msgstr "下面操作会销毁 %1 上的全部数据，继续吗？"

msgid "Clean sweep..."
msgstr "深度清理..."

msgid "%1 files from %2 restored..."
msgstr "从 %2 中恢复了 %1 个文件..."

msgid "backing up: %1..."
msgstr "正在备份：%1..."

msgid "archiving: %1..."
msgstr "正在存档：%1..."

msgid "restoring: %1..."
msgstr "正在恢复：%1..."

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

# ok button label
msgid "OK"
msgstr "好"

# cancel button label
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Bootloader installation has failed"
msgstr "引导加载器安装失败"

msgid ""
"The system will not be able to reboot. Please make sure to fixup and install "
"the bootloader before next reboot. Check /var/log/boot.kiwi for details"
msgstr "系统将无法重新引导。请确保在下次重启前修复并安装好引导加载器。细节请查阅 /var/log/boot.kiwi"

msgid "Please remove the CD/DVD before reboot"
msgstr "请在重启前弹出 CD/DVD"

msgid "Please unplug the USB stick before reboot"
msgstr "请在重启前拔出 USB 记忆棒"

msgid "Installation..."
msgstr "安装中..."

msgid "Loading %1"
msgstr "正在加载 %1"

msgid "Verifying %1"
msgstr "正在验证 %1"

# dialog title for hard disk installation
msgid "Select disk for installation:"
msgstr "请选择用于安装的磁盘："

# dialog title for hard disk installation
msgid "Select %1 partition for installation:"
msgstr "请选择用于安装的 %1 分区："

msgid "System will be shutdown. Remove USB stick before power on"
msgstr "系统将关闭。开机前请移除 USB 记忆棒"

msgid "Please remove the CD/DVD before shutdown"
msgstr "关机前请移除 CD/DVD"
